屌 星期三會落雨

冇咁熱，啱晒，帶把遮行街啱撚晒

落雨都照出
71見

你有冇出過去架,
落雨先好, 無咁熱, 行得舒服D

咁咪啱囉，無咁熱少個借口唔出添

諗起上年818
帶定把遮出街

71見

底褲都濕曬依隻臭到仆街

落雨拎摭，天助我也

又出天空魔法

On9 la
日撚日話落雨
天氣又熱又焗到仆街
天氣仲要勁好

防暴淋下雨 幾正

舊年有次落超大雨添

落雨tg 無咁勁

推

人造雨

會唔會比人告持𢬿